地盤工比人高估得好緊要

1.日賺2000
師傅加埋識人價,而新人得600-800一日。有經驗多數1000左右。

2.可以做gym
好多地盤位根本無得操肌,就算有都好易勞損。

3.無辦公室政治
老屎忽屌到你暈,又會叫你做埋19位,男女唔平等,比人食價等等

另外,好多地盤工都經常無得撈,又或者比人拖糧。傷左唔死都有排醫。

好過做大學生